 #Лабраторные работы по контролю версий. Для кафедры 105 ХАИ.

Данные лабораторные работы частично основаны на лабораторныйх работах за 2017-18 учебный год.

##Введение
Все вы уже наверняка не раз сталкивались с тем, что случайно удалил курсовой проект или сделали и сохранили изменения, а после них "все стало только хуже". 
Конечно все знают что от первого помогают бекапы (но кто их далает), а от второго самы прошаренные из вас защищаються тем, что делают копию папочки проекта перед внесением критических изменений. 
И не надо отнекиваться, я сам такой:)

И все-же в вашем случе, в отличии от больших и маленьких компаний и команд, если что-то случиться, вы потеряете максимум пару дней своей работы и никто не пострадвет.

Вот так люди и пришли к идее систем контроля версий. Подробнее об их тернитой истории и полном разнообразии вам расскажут на лекциях (надеюсь они будут интересными).

**В этой серии лабораторных работ мы научимся работать в самых  популярныйх на данный момент системмах контроля версий (Git, SVN, Mercurial).**

 ##Разрешения
 
 Разрешаеться свободное копирование модификация и распространение в образовательных целях.
